Aby zakutalizować plan należy zrestartować aplikację z flagą -n lub w trybie interaktywnym wybrać odpowiednią opcję, lub w trakcie jej działania wysłać pod adres *adres_planera/api/update-schedule* metodą POST puste zapytanie z polami *name* i *password*. Ich wartości muszą odpowiadać polom o tej samej nazwie z pliku *env.json* wspomnianym w sekcji [Konfiguracja](01_Instalacja/01_Konfiguracja.md)